我真係好蠢

真係一個超級大傻仔

我知

Ok

我都知

知道自己蠢，已經叻過大堆自以為好醒嘅蠢人

唔緊要

有自知之明就好了

被人點水魚法

做左啲錯事姐

講嚟聽下